黃格俾人 cut 線問題

經常發生喺窩打老道北行
有三個燈位跟住係黃格
我咪拖慢啲睇清楚前面無阻塞先踩入黃格
但多車嘅時候就因為咁俾咗空檔隔離線 cut 入嚟
如果因為咁而要停喺黃格再俾人捉就真係好唔抵
請問遇到呢啲情況應該點處理？

有需要我夜啲再 post 片

唔好彩即場捉可以俾車cam片阿sir睇

咁咪由佢cut入黎 如果俾人捉都係佢事
何必為一兩個車位搞咁多

可能最後係佢出到黃格而我要停佢後面，即係黃格內喎

咁如果唔係有位同見到佢向前行緊 點解要入黃格？

有時係自己去緊有位入埋，唔洗停黃格
但係隔離線篤油cut 線食埋你位，你咪焗停黃格

都冇計㗎啦，香港大把西司機

當係紅隧咁渣 唔比位格離入

間唔中都係咁, 前面日日仲可以停到一架車位, 想隊埋去, 就俾隔離車硬CUT .
所以要有車CAM 保障自己.
法例又冇話黃格唔可以CUT 線.

冇計架 小心啲 見前面慢慢行緊都隊左上去先

停黃格應該點到係停果個錯
俾人硬cut唔係理由

去到果啲位寧願停係黃格前，唔差一個半個車位啦

我都遇過咁停黃格，原本夠位過但比人硬cut 埋黎

攪炒啦 大家一齊踩

法例上可以爭議吓，有講點先可以駛入黃格

「任何人不得駕駛車輛進入黃色方格路口，除非他立即能將該車輛完全駛出該黃色方格路口」

咁你在駛入黃格時認為能將車完全駛出路口